【動畫】3Cap帽男擸棒球棍 掃九龍城酒吧

2018年06月13日

【動畫】3Cap帽男擸棒球棍
掃九龍城酒吧

【本報訊】九龍城沙浦道一間酒吧，昨晚凌晨4時許，3名戴口罩及鴨舌帽、手持棒球棍男子衝入店內，不由分說，搗亂推翻店內枱椅、用球棒打碎兩部電視螢幕等，顧客見狀走避，惡漢掃場後，跳上接應私家車逃去。

40歲姓劉負責人報警，點算後損失約8,400元財物，警員將案件列作刑事毀壞案件處理。

上一則
冷氣技工墮地 開腦兩次性命垂危

下一則
【動畫】12歲女攝車罅 捱的士撞